\chapter{Proposta de Sumário}
\label{chap-sumario}

A monografia entregue como produto final deste trabalho será dividida da seguinte forma:

\begin{itemize}
	\item \textbf{Capítulo I: Introdução}
	
	Introdução sobre o o conteúdo do projeto, trabalhos relacionados e metodologia.
	
	\item \textbf{Capítulo II: Referencial Teórico}
	
	Fundamentação teórica contendo assustos relacionados a:
	
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Engenharia de Software}, detalhando as etapas de \textbf{Análise e Especificação de Requisitos} e \textbf{Projeto de Sistemas}.
		\item \textbf{Desenvolvimento Web}, especificando sua estruturação nos dias atuais, bem como a descrição dos \textit{frameworks} e padrões de programação mais utilizados.
		\item \textbf{FrameWeb}~\cite{souza-frameweb07,martins-mestrado15}, explicitando sua importância no desenvolvimento de aplicações Web.
	\end{itemize}
	
	\item \textbf{Capítulo V: Especificação de Requisitos}
	
	Descrição do escopo do sistema, bem como a apresentação e explicação dos diagramas de pacotes, de casos de uso e de classes.
	
	\item \textbf{Capítulo VI: Projeto Arquitetural do Sistema}
	
	Apresentação da arquitetura utilizada pelo sistema, bem como a forma com que esta é tratada pelo \textit{framework} escolhido para o desenvolvimento da plataforma. Além disso, espera-se apresentar modelos FrameWeb que retratem bem o sistema.
	
	\item \textbf{Capítulo VII: Apresentação do Sistema}
	
	Descrição propriamente dita do sistema, apresentando sua interface, funcionalidade e a forma que foi desenvolvido por meio da apresentação de imagens da aplicação, diagramas e códigos importantes para sua compreensão.
	
	\item \textbf{Capítulo VIII: Considerações Finais}
	
	Conclusão do trabalho mostrando seus pontos fortes e fracos e direções para trabalhos	futuros.
	
\end{itemize}